個市好似拜登咁扯唔起

特朗普就老而彌堅
拜登咁軟皮蛇

下 廢老股升到啪啪聲喎
拜登又贏就真